蔡英文有叫香港人去送頭嗎？蔡英文有叫香港人去抗爭揭露中共黑暗嗎？

你地自願去做，到頭來損手爛腳又叫間接得益者補償返你地

難怪台灣人賺咁少人工都睇唔起你地

好多五毛分化臺灣香港民主力量
不要中計 。。。

台灣人群起批評香港人，唔使分都化啦
只不過叫香港人認清真相接受現實

block, pull

香港區議會前，就屌泛民！
臺灣大選前，就屌民進黨！

但系香港既結果系甘樣 。。。信五毛？

感謝推post

智商連聲請個啲南亞人都不如
人地起碼冇鳩叫佢點慘, 靜靜地攞著數